［尋人啟事］老鼠快入

點睇你堆垃圾

佢講得無錯.

老鼠走得太前 太有遠見
一早知車狗簽垃圾

即係垃圾都不如

襯埋件3

老鼠又中

原來老鼠有入埋阿狗

以為你搵佢隻抽

[qimg]

老鼠逆行緊

花墟公園

你好撚搶口喎

佢入咗好多次

到到都有

未落場踢就已經睇得出係垃圾 唔做球探真係哂左

今次唔算搶

遍地開花

天能

驚佢威脅我生命

Kai>>>>>>>>安

喂 老鼠入黎未